# Portfolio Optimization 
- แบบฝึกหัดและตัวอย่างการนำไปใช้งานกระบวนการในการหาค่าที่เหมาะสมที่สุดของตัวแปรในปัญหาหรือสถานการณ์ใดๆ โดยมีเป้าหมายในการเพิ่มผลลัพธ์ให้สูงสุด (maximization) หรือ ลดผลลัพธ์ให้น้อยที่สุด (minimization) ภายใต้ข้อกำหนดหรือข้อจำกัดที่กำหนดไว้